有咩便價手機最少中國製造成份？

淨係用黎上TG連登

幾平價？

不值2000以下

會唔會係HTC 最後一部旗艦U12+？

HTC 最後一部(MADE IN 台灣)的旗艦U12+

感激

HTC都係奶共牌子，如果係因為政治立場唔想用中國嘢嘅話，唔建議用HTC

你咁細緻？咁samsung中階 ，LG中低階，Sony都唔得，唔好以為iPhone得，iPhone made in Chi na

我都只係講返事實出嚟，用咩機都係睇返用家有咩要求，又想妥協到咩程度啫，又唔駛對我起晒鋼嘅

但你講到好鬼徹底

P牌中招
條友白卡弱智㗎 唔使理

Block咗唔知係唔係任何淫定係L字頭第2個白卡

強烈建議admin永久封鎖會員 任何淫#255744

三星S20
越南

S20未到$2000就下咗架

block，死gay佬，今晚同pixel打手玩菊花好開心呢？我凳你老母可憐

Android 係google 投共支持壓西藏

唯有nokia 3310

我用咗好多年HTC ，又平又好用，Android 機嚟講算係咁

印度牌子

小米

心諗做咩你自己回自己，原來係白卡淫

多謝你受我影響，你自己出po講我。唔好賴我

U12+ $2K講緊係二手機定係新機?

華為

成部得個名係中國